{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 그림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をする場合、人数追加の際にはペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴可能な場合と入室をお断りする場合がありますので、その点に注意してください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用にも規定によって決定されるため、払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた時間帯に遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、セミナー室が利用でき、カフェ内にあるバーベキュー場でバーベキューができます。 レンタル料は20,000ウォンで、レンタル時間は午後5時から10時までで、利用場所は室内バーベキュー場です。 また、ペンション内のカフェで余裕を楽しむことができ、基本調味料と常備薬を備えています。 無料の自転車レンタルや自然雪ソリ場もペンションで楽しめる活動として提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に人数追加が可能ですか？",
            "answer": "予約をする場合、人数追加の際にはペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴可能な場合と入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用にも規定によって決定されるため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間帯に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、セミナー室が利用でき、カフェ内にあるバーベキュー場でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタル時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レンタル時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "利用場所は室内バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカフェで何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内のカフェで余裕を楽しむことができ、基本調味料と常備薬を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる他の活動はありますか？",
            "answer": "無料の自転車レンタルや自然雪ソリ場もペンションで楽しめる活動として提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 679
    }
}